该公司还为普通投资者提供了一个数据的网络仪表盘。 富人如何变得更富有:Reddit交易狂潮使华尔街精英受益|道格拉斯·麦克米伦，Yeganeh Torbati | 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 互联网关闭“剥夺了我们获取信息、与家人联系的基本权利，伤害了普通人，还把我们的人身安全置于危险之中，”米切克说。 缅甸:专制政权如何通过关闭互联网镇压异见罗伯特·哈克特2021年2月2日《财富》杂志 
 我们俩主要是发短信，所以打个电话很不寻常。 我插队去买过期的疫苗。 我做对了吗? Niall Firth | 2021年2月1日|MIT技术评论 
 这两次似乎是普通的、普通的构造地震。 火星上的隆隆声燃起了地下岩浆流的希望|罗宾·乔治·安德鲁斯| 2021年2月1日|量子杂志 
 相反，财富从普通投资者转移到了泡沫卖家手中。 史诗般的GameStop做空继续搅动着全球市场——甚至比特币也下跌了 
 除了吉姆是同性恋这一事实，没有什么不寻常的。 30年前，我在弗吉尼亚大学的兄弟会被轮奸，没有人做任何事 
 在70年代的鼎盛时期，纽约的里佐利书店不是一家普通的书店。 这家书店曾让米克·贾格尔、约翰·列侬和葛丽泰·嘉宝着迷，2014年12月16日 
 他们不相信普通人能在他们自己的游戏中打败他们。 “小行星”&玩家时代的黎明David Owen | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 周一在白宫，奥巴马称赞哈格尔是一位“不平凡的国防部长”。 哈格尔为奥巴马挡子弹:了解国防部长突然被解雇|Shane Harris, Tim Mak | 2014年11月24日|DAILY BEAST 
 “我的经历很普通，但很有特权，”她说。 女性分享她们秘密堕胎的故事为三分之一的运动|Brandy Zadrozny | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 当细菌大量存在时，会形成均匀的云，普通过滤是无法去除的。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 学校里所有的普通科目都被一遍遍地教了几百万遍。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 从某种意义上说，新发行的债券具有足够的可扩展性，可以满足普通需求。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 当普通的方法不够用时，通常可以用少量碳酸镁搅拌和过滤来清除。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 它与葡萄糖在所有普通测试中的表现相同，只能通过极化来区分。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德